[票選]賓施馬同希古恩邊個勁啲

小弟同朋友嘅爭論
麻煩各位Ching評下理

_________________________
正評：賓施馬
負評：希古恩

呃正評

性愛技巧邊個勁啲？

馬囝要10億，你希古恩幾多個億？

1個？？？

西瓜，柒極都肯去跑吓搶點丫